[清新笑到最後🔴⚪️⚫️] 曼聯終極ff轉會新聞暨吹水區[351]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

立即留名

正評俾清新圖

好波 綠帽狗

清新單腳守龍都應該仲勁過條廢柴
第一球咁難射就肯定飛機 第二球摩迪就中柱彈出

正評比topic 垃圾阿根廷

lm

卡巴尼路

正評俾清新

正評

比害清新 阿根廷真係抵死

阿根廷

羅米路

上屆淘汰賽阿根廷2場1-0 同0-0贏12碼
都係靠清新carry

阿根廷抵死

冬甩都試過比摩迪呢類入球收皮

牙敢都係衰係清新手

rio & vidic?

如果當年熱狗肯賣Modric過黎就好
有得揀Levi都唔會將球員賣番去英超
除非好似walker呢d得英超球會要 又唔肯續約

上屆打到入決賽 而家唔出就就黎16強都入唔到

當年摩迪差啲去車，仲記得熱話要40m，但車就只肯比3xm，去到轉會窗尾車終於肯出40m，但利維話無時間買人頂摩迪，所以唔賣，到下一季就轉左去皇馬

依家睇返通漲真係好勁, 當年傳pastore 要30M, 個個都話咁貴買反黎咩位都要打啦, 點似依家新仔都3,40,m

爽

R爛腳好爽？

好彩你買大波拿呢d廢物

我地買要60m起錶

出得咁靚既...

原來落河都冇出，抵 死吧阿根廷

洛河就算鳩數啦
你估佢係以前米列圖咩

我記得好似係貝碧件事搞到Levi好嬲
所以佢唔賣摩迪比曼
賣左比賤種

清新肯定唔會衰依d on9波啦

就算戇鳩左, 對面條友都唔會射得入

亞軍停唔用曼聯人真係抵死

未見過清新會咁on9踢個波俾對面

出rojo一樣奶野, 今季傷完都無乜態
唔揀清新真係抵撚死

rojo起碼有火

第三球成條防線散步

依球派膠波真係轉捩點黎
一失完亞軍庭就亂曬
前場同後場散開左咁，比人輕鬆打反擊

中四男生疑單戀男同學一年苦無結果，去年3月涉帶多把刀上對方家中，先向男同學劏頸施襲復再自刎。現年20歲的男被告劉浚生，今日(22日)於高等法院承認一項企圖謀殺、一項傷人及一項非法禁錮罪，法庭須先索取被告的精神科及心理報告，將案押後至7月12日判刑，期間被告須繼續還押。

會然羊俾人拉左

去年中四，現年20歲

超齡大陸仔, 仲唔係佢

大陸雞定大陸鴨

你哂左羊個助攻, 250哂左你個助攻
正負值 = 0

聽日就passing out

幾時捉撚晒反西班仆街

要有包容的心

我屌9你 包唔包容我呀 同志

我屌7你牙

仲有幾耐要捱？

系禾黎...

仲有幾十年

咪係囉 邊個反朗隊
立即捉佢返去！！！

出到去好生性做人

守個區好多南亞人

靚都冇用，接應個個

打柒班以死相搏

絕不容許搞亂香港的廢青!!!

邊個嗌獨立就打柒佢！

有事咪開槍射佢囉，唔通佢斬你你唔還手咩

快d入元朗拉晒班南亞生番

咁要打你啦

摩快d買後衛啦
全季真大巴足球

岩岩買左人啦，邊有咁快買住

Spanish newspaper AS is quoted by The Express as reporting Manchester United are turning their attentions to Jordi Alba, with left-back Luke Shaw set to leave Old Trafford this summer.

The Barcelona defender reportedly has a £52.5m release clause in his contract.

今次美斯真係登機

如果係爆 就入硬

Jordi Alba唔妥DDG

屌繼續吹啦，今年我曼用五億買人

買埋美斯啦

買佢做Messi Lingard後備

廢Lin屌打佢啦
至少唔會頭dup dup

山狗刀勤力過美欺啦

希望冰島黎緊兩場踢得好好睇睇，全力幫足球上帝美欺登機

雖然撐英撚但陣間要做兩粒鐘冰島迷

今場贏下場和就可以幫足球耶穌釘埋其餘兩粒釘了

賤種有心爭嘅話
我諗疤狗都爭唔贏
咁睇得起自己

唔好話modric啦

終於都要登機，上帝同班信徒都等得太耐喇

上帝幾好人 請大bra拿去咗轉旅行

上場有得落場散下步

零距離瞻仰上帝

其實牙朗老啲定上帝老啲？

Dybala跑動會唔會多過上帝？

上帝唔撚駛跑，企喺度畀人參拜就夠

屌...KEYMAN真係冷場王黎

#mufc will attempt to sign a young box-to-box central midfielder following the acquisition of Fred #mulive [men]

#mufc have encountered a steep stumbling block during negotiations for Alderweireld #mulive [men]

savic

尼馬2千萬都唔要

送都唔要 條友紙造既 撞兩撞就訓地 見到個樣就憎

牙朗

金章安都係麻麻
唔值得貴買

有無迷摩講解下 契仔安 踢成點

踢球會勁好多

阿敢無整壞fax機既話 拿華斯應該會再勁d定

navas carry賤種咋
俾個ddg佢咪好似西班牙咁

要企過係細緊同lkk身後先可以登頂

Mourinho watched Scotland vs Costa Rica in March hoping that Kieran Tierney would start #mulive [men]

我覺得真係信心問題
曼迷對佢都算係好包容

no Fred

杜格拉斯哥斯達買唔買得過

屁馬回哂塘

navas咁勁

Var

第一次var 取消12m

yeah!!

做多左喇屁馬

Var完有12碼變冇

屁馬

屁馬柒到

hi到少少勁大反應

影帝

插水 無黃牌

尼馬

25古

今場實俾人話黑

Costa > 金章

幾時斷腳死呀垃圾屁馬？

巴西 阿根廷出局既話
真係有機會重演04 歐國盃 希臘奇蹟
俾隊大巴隊奪冠

人地VAR用得咁好
點解英超用得咁柒

蝗唔洗買ddg 啦

英超都未有Var ？
得鷹眼

fa cup先有

都話係大後備，出局都未出到

講錯，英足總之岩

英超邊有VAR?

希望皇馬珍惜navas 唔好再搞我ddg

仲有冇人j 尼馬同金章安

D.costa仲好啦

navas漏氣

1:0

中出大細

教練

有90分鐘嘅cs算係咁啦

巴閪D進攻好撚勁
轉邊又快
摩狗學下野啦

老鼠拉龜左90分鐘 入一球就入黎抽水

我條過關

山區兒童有野食了

壓住黎打喎成個下半場
我曼得唔得

巴西個打法咪利狗咁
前面技術跑狗狂壓
daddy 識咁打一早打左la

買右翼就買 巴西個哥斯達啦
勁撚到癲喎真係 一個人扭哂成條右路

牙Fred唔知最後一場分組賽有無得踢下呢

真係好勁 又唔似屁馬扭到慢晒

難得拜仁放 上年又唔搶

Costa 下場正選啦
金章安都唔知做乜鳩

對面大巴穿哂窿，搶又搶唔到，解圍又解唔到，反擊又反唔到，跑又唔夠人跑，梗係壓住打啦。壓到咁都要90分鐘先入

杜格拉哥斯達買得過

簽左蛆狗喇

但佢地兩邊真係好撚勁喎
轉邊又快
右邊唔得一個轉向去左邊幾撚有威脅
我曼上季壓住對面都只係慢慢係外圍猜到完場咋

而家偷到雞嬴到你咪敢出黎講囉

柒頭安好似得摩佬先識用咁

個心黎左daddy度

咁你當我馬後炮囉
佢上半場進攻真係差
但下半場出黎換左哥斯達出黎睇得出真係差好遠
我都想曼進攻可以學下野啫
下下轉邊慢過龜
兩閘又零攻擊力

首先我地要有馬些路

sandro

其實上季都做到壓住人打 只係破唔到大巴
係今季退步

下場會唔會有得睇靚仔fred

正

因為有伊巴

唔得啦 要爭首名

條友唔係去俄佬度講波咩
咁啱講呢場下話

睇錯，原來係3月果場

冰島

keep住呢個賽果
Messi仲有最後一個機會證明自己

Keyman

美欺唔駛登機住

坐後備比戴巴打正選

希望尼日利亞keep到今場個勢

musa

冰島守唔惦班nigga 個個高速又好力

被燈死

有d pk真係射個時已經覺得唔中

解圍咩屌

唔係美欺反cup掛

no
尼日利亞

rich

狗會表示感謝

繼續鳩陣 大巴拿後備唔出而出局

亞軍庭點打呢隊力架, 條後防俾人爆死都似

UCCU

穆沙

亞軍停驚防守好既隊 , 但依隊力架唔係

公海班迷美欺係咩心態 一個球員30歲踢到咁hea 跑得少過個龍 爭做隊長又唔鼓勵隊友成日頭dup dup 仲要惡到唔鍾意選邊個就唔選 同自己撞位就唔比出 仲要成個國家啲人都陰陰濕濕 尋晚輸波輸埋品 希望下場 爭氣

格仔都攻撚爆你啦

格仔攻力好過力架好多喎

有musa 拿祖都危
前提係光頭佬唔出鳩陣

唔係我

班nigga反擊好柒快
美欺登機應該都九成

阿根廷踢走個龍 再招返羅美路有冇得諗

講真我欣賞美斯 話佢冇神氣係佢性格問題
係我眼中我就冇話c朗美斯邊個好d 兩個都一定已經係歷史top10

不嬲最撚煩就係美斯迷姐 美斯自己都冇講自己歷史最佳
班美斯迷就點都要吹奏到佢歷史第一

新人留名

2邊fans一樣咁煩
邊面威都衝哂出黎抽水
咁多年咩都睇化啦
利申：2個都球王級有得睇好睇

深夜留名

返香港了

樓豬po霸

等收工

Bryan Robson: "When I first saw Jesse Lingard I thought he would never make it at #mufc. He was small, he was light and he didn't show enough to make me believe he could be anything more than a squad player. It is to his eternal credit that he has proved me wrong." #mulive [mail]

美斯毒撚格都唔得on99
人地名成利就都仲初戀一齊都知值得學習啦
不過佢真係唔岩做隊長

Roy Keane on Pogba:

“I know we’re all pretty critical, but I really like him, I think he’s a top player. I think he needs a couple of men next to him to help him along. We all need a helping hand and I don’t think he’s had it in the last year or two.” #MUFC

難得講好說話

早晨

靜到

解放普巴！

今晚應該三場都好睇

就算佢肯返, 可以咁樣中間換人既咩

沙基利唔錯

成個款好撚似山狗

打大會麻麻

靜過靜香

左閘吹吹下吹埋隻疤狗佐迪艾巴

Marouane Fellaini only has 7 days on his Manchester United contract.. #MUFC

屌完迪基亞廢柴

走啦

木狗放假skip左lu
睇個勢

爆炸狗早撚抖

躝啦屌

Lan la

所有transfer肯定俾人hold價 定完世界盃再叫高
抬價接貨聯

最好快撚啲走

就算得 一場波點救到阿根廷

走啦，成撚晒大袋

牙爆

爆炸狗 lan ！

馬迪個ig story 驚唔驚比人抽後

同撚羊好夾...

渣古快到...

成個分組賽暫時踢得最好真係比利時同墨西哥

屌你老母now e 痴撚線

lkk真係應該打右翼

馬打中LKK打右啦下季

渣古

lkk

摩狗唔識用LKK?

LKK勁撚到

渣古尾機到痴線

Lkk

渣古走位

比利時 唔通真係最有冠軍相

比利時堆中場餵到你腳軟

用佢黎做支點根本on9

摩睇到未
繼續用Lkk做支點佢都係同上季一撚樣

要狂塞直線俾佢衝 俾佢撞

咪撚再下下大腳斬俾佢停波

CLS快上快落

都要佢識走

渣古係咪想同牙朗鬥

2:1

搵熊貓扮架嘛呢個lkk

正係kdb已經夠啦
雙槍 咪位置都比到靚波
痴線佬

除左妹 無人識比波 重要有世三拉開對面防守

睇返普巴 幾時先生性

打曼聯邊有呢啲波比佢走

除左供應問題

你睇埋個踢法先
唔需要Lkk停波
無見過佢直升機

LKK

D first touch

Nice first touch

控球都係咁廢

廢到

卡古依球彈後好靚

好夾同啲隊友

自己射啦 回後做乜

係囉，又唔係唔岩腳

魔狗睇到點用LKK未
不過下季都係繼續做支點

佢都繼續直升機緊
LKK繼續打中鋒
但要多d拉邊中間比山狗上

比利時除左龍門開死球
接近無求其大腳斬上去俾佢
呢兩場無見過咁濟

曼地波上鬼到去咩

多數都係靠兩條邊路
突然插上去放個直線比兩邊D後上球員爆

有kDB同世三唔洗大腳燒味

KDB心諗

我奴

lkk右腳

渣古三場七球？

LKK又黎

輕鬆

摩佬見到未？

C朗4球
L朗4球

世界盃神射

同阿朗爭神射

LKK真係廢隊殺手 好尾機

神射

渣古係咪都係4球，同牙朗一樣

好撚勁

Lkk有波喂俾佢真係好勁
曼

係

返到黎咪又係比你地屌

LKK 拎神射手摩佬顏面何存

daddy

Lkk4球了
證明係我曼無輸送

成隊一齊做波比lkk

值200m

死黑鳩

俾地波lkk屈好多

On9摩佬唔識用lkk又唔識用普巴

山齊士摩狗都唔色用啦

LKK上一年英超都神射第二

不過其實今年佢入球數字係唔差 未到最好啫

反摩狗

LKK玩地波走位 咁Q勁

要兩大世界級輸送球員先夠機會俾LKK浪費

比利時後防差左少少 對強隊就見真章 進攻係沒問題 但呢2場 防守沒想像中咁穩 可能高柏尼沒出

摩狗用死哂啲人
福仔馬仔lkk山狗

證明唔係LKK廢

渣古4球了？佢有冇機今年拎神射手

件boyata踢英超都踢唔掂

大機會過C朗
提子都唔走得幾遠

Boyata廢撚到

比利時G組對H組，入8強應該冇問題

對強隊難講

有
行得有可能遠過葡萄牙
而且有迪布尼 同 世3造波比佢

呀朗球球自己嚟
渣古球球都餵埋口

唔係Kane咩
阿古路都肯定入得多過Lkk
點會第二

事實證明
你係要狂塞波俾佢衝佢撞
唔係搵佢做支點呀
但下季都肯撚定繼續大腳斬俾佢

普巴都2場2助攻

神射手榜帶頭都係我曼嘅人

渣古把握力好d 今場最少3粒 失單刀 把握唔到kdb個球

係朗卡古

等餵你估易? 望下250同lin 佢地機會唔少過LKK

佢講緊再上一季

摩佬係都要lkk做g點
放波比佢走效果好幾多

牙朗個d血汗波黎 球球有血有淚又有膠

轟仔應該好sad
同埋屌死摩狗

我係指跟摩佬之前

我地盧卡古2億了

OUT摩連奴

痴撚線 比個夏世3同kdb 盧卡古勁撚到

駁唔刀

見到渣古世界盃咁勁 應該開心
但一諗起佢返到球會變返直升機就喊左

痴線,成段重播突尼西亞一大堆後防失誤

lkk 踢亨利學一陣野,好過跟摩佬成季

喺國家隊有亨利教係好d嘅

夏神 LKK 沙拿
迪布尼 馬達

教lukaku 點樣做前鋒

世3 KDB LKK 沙拿
車仔今年拎撚左3冠王啦

Lukaldo

值7500萬未

中場 翼都係廢 得個名

咁頻能呀疤狗仔

750m就有

其實係人都知Lkk做支點有幾差
但摩都要繼續

第一點係我之前講過
摩既戰術就係Skip中場組織
過去10幾年都要有個hold波做支點好勁既中鋒
大腳斬俾佢hold波 避開組織運球上前既問題
Drogba -> Ibra -> 大米 -> Benzema/多哥老 -_->哥狗
佢剩係識呢招黎組織進攻

第二點係
佢係咪想用上季練Lkk
望佢進化變巴哥

最慘返到曼又做返支點

老實講我怕我曼唔用lkk做支點波都做唔到上去
俾人屌我都係咁講架啦
先唔講debruyne真大腦俾波cls, 比利時成隊波拉到幾闊，淨係一個世三都引走幾個，lkk可以慢慢1v1
我曼條中場要打地面波除咗妹冇人做到推進，閘更唔好提，做到比利時一般都好

唔斬既
摩就唔識教進攻
所以佢咁撚想爆炸續約

無錯 人地左右兩點都係強力既進攻點
我地右邊無翼 左翼山狗/馬仔/拉福遠唔夠人地夏世三黎
你話普巴唔上腦做到KDB既野我地都無咁勁既兩翼做進攻點

💩👏🏿👏🏿👏🏿

大炒

皇馬唔會啦
中間有xabi,modric, ozil都俾你講到skip中場

淨係迪布尼都吊打黑鳩妹啦

你知唔知摩佬蝗果時咩踢法
繼續縮後 打極速既突擊
靠Xabi放長傳
Ozil做反擊隊長

Modric 摩係唔識用架

我應該咁講，皇嗰時我覺得打側擊多，又係我曼打唔到嘅嘢
一日唔換對閘一日都係食屎

刷入球

今場渣古同世三打到曉飛

爆隊😍😍

仲想睇渣古戴帽

爆狗

仲諗住反cup阿朗

下場

上半場好似有少少傷

btw渣古D走位同射好咗

買渣古入三球以上，點知比人收起左

得亨利真傳

Xabi放長傳去兩邊
ozil 主力打反擊放直線

一樣係唔識短傳組織
俾modric 小白摩都係無用

但佢好需要Xabi, Deco, Top fit 既法比
所以之前傳佐真奴 比真歷 未必吹水

賤種100分個年 點會淨係打反擊
打陣地聯賽一樣好勁

世三同係今季既車仔完全兩個人

揀波踢

買到比真歷就正
罰球好好丁

Mateo Kovačić: “I want to play more and the best thing is to leave Madrid. I love football and being on the pitch. I want the opportunity to be a starter on another team.” #mulive [marca]

hi all

Lyon President Jean Michel Aulas: "I was with José Mourinho the other day. We had long discussions." 👀 #mufc [beIN via GFFN]
@@

迪比

唔是轉左米蘭啦咩？

回家搶翻件7號啦

同志 辛苦啦

小白接班人？

今年比利時幾勁

自私諗一定想佢留
但如果佢去疤有機會入返國家隊

Nemanja Matic has attempted to find out how eager #mufc target Sergej Milinkovic-Savic is to leave Lazio this summer whilst in Russia #mulive [men]

Agent M

肯出j仔未屌鳩你

亞衣

阿姨

依球真係唔入難過入

包輸亞衣今日係咪撞邪

唔廢WO 3球都係黑仔

頭2球空龍,第3球門前完全冇壓力仲邊有得賴

如果LKK冇換走，而家隨時大四喜

屌

刷到神射不是夢

無j

之前件泰利文斯傳傳下都無哂聲氣

炒粉帽子戲法

又話係多仔打到曉飛既

係唔好彩姐

之前有人話廢

終於入

笑

助攻

快D買泰利文斯

學界開波大法

阿衣又敗家

迪布尼勁到

toby咁樣俾人入返球

NOW E做乜撚野

又壞?

咁多隊強隊 比利時D攻力真係最對板
世三 KDB同MERTENS FIT到仆街
KDB真係好重要 連結晒D進攻

屌佢狂斷 轉左ACESTREAM

唔出j仔

好彩我個now e唔洗錢 都叫順氣少少

掉撚左舊電子垃圾佢啦

識趣就轉99台播啦屌佢老母

係咁BUFFER

唔講LKK？

我個NOW E 係HSBC 迎新禮品

可能搶fekir

買埋細孖

我csl 續約 咁睇黎真係一街都係呢舊電子垃圾

Juan Mata to FC Barcelona- is it his time to move on? #mufc

嘉殷

老老實實 支持

所以真係唔怪得LKK係記者會話比利時陣容好過曼
人地兩個痴線佬餵波餵到佢腳軟

係
講真 話就話係球棄寵兒
但係曼呢4年半 始終唔係絕對主力
加上好雞肋 又冇速度 身型又輸 打法硬係覺得同曼格格不入 打唔到好似車個陣咁sharp
仲有都30歲啦
如果佢走 可以入隻快嘅右翼 （唔係金章）又後生嘅話
絕對支持

廢晒啦

上季我覺得要留佢
佢加lin=曼聯嘅進攻
睇埋今屆就不了 跌watt跌到

可能摩狗想去里昂

賤種想搶fekir

被卡吐爆左波膽

回購 迪比

講呢句出黎自己有冇笑？

想問各位手足一啲旅行上既意見

其實係賣馬仔

去西甲養老吧啦

呢度問就啱喇, 呢度d手足好撚疊水周遊列國

Airbnb 個房東搵極都唔覆，我airbnb msg 搵佢佢唔覆，whatsapp 搵佢，佢問完我邊間house 又唔再覆 明明online

我應該決斷cancel搵酒店好
定等多兩日

手足一場 幫幫手

睇泡菜出局

支持

邊度? 仲有幾多日去?
穩陣咪book定間可以24小時前free cancellation既酒店

小豆 射柒泡狗

小豆真係好正

打上去AirBnB備定案先

有啲airbnb係agent經營，有時候唔點覆客

你邊個地方

日本呀 唔關個法例事 因為係非限制區

日本東京

本身幾時去住？

本身個host係你book完之後會俾d info你，個info有無講到明到時叫你點入住？

泡狗可唔可以mma收moreno山

lozano

冇比info 就係confirm 左
下個月中去啦，我就係仲有廿日左右先諗住自動問佢info

小豆

泡菜個keeper化妝踢波
兩截色

疑似化咗妝落場嘅球員

次次見到佢個心都自然酸流流咁

問我

好彩白lin上場病q左
唔係已經俾班泡狗踢撚死左

cancel

服兵役啦 Son

Cancel ing 同airbnb 單聲先

未拎波先踩腳

仲有時間

上次我去大阪個host去到臨尾果日先覆我得返間垃圾房
之後我話cancel佢又唔覆
搞到我要聯絡airbnb cs先退到錢

正, 12m

豆

抵

vela條廢J

嘩屌, 泡狗個龍搽粉都算, 仲要畫埋眼線

好彩入

唔等啦 下下都要最遲先覆 咁我搵佢做乜 趁仲有平平地酒店 我住酒店算啦 同老母去諗住同佢住下house溫馨啲姐

爽 dllm

泡菜

酒店啦穩陣D

想穩陣就住酒店啦, 到時拉住行李搵仲慘

爭d整多粒

ching去東京邊度？我可以幫你plan行程

導遊都搶埋黎做

東京 去7日 仲未諗好 想去啲輕井澤，鐮倉大佛個啲但又驚一日遊佢地辛苦

搵緊

唔自駕遊就搵間近車站, 寧願俾貴d

酒店 邊一區好
第一次帶住堆人去好煩惱，又驚太僻 咁多次自己去住就冇乜所謂 一多人就煩惱

帶住一堆人更加要揀就腳, 除非自己揸車
睇住budget揀最近車站果間

lozano好爆得下

串7我曼

幾勁 係埋門差少少

又拎我曼黎抬價

你岩

一個月4，50個
不過sms年頭已經講話有興趣啦

屌你老母，我個比利時波膽5：1

原來5:1果條友係你黎

邊條友

我買10蚊咋

半場買左下隊入球見到4：1再追個下隊入球同5：1

頭先做緊野睇，嬲到d同事都話慘

即討見到, 最尾咁輸真係

我本身都有諗5：2，但係見到4：1之後突尼西亞漏哂氣咁

不過都無蝕錢

岩岩又中埋個墨西哥半客

lozano啲埋門真係

南韓bye

幾高質

豆!!!!!!!!!!

支持韓狗三零部隊出局

yes

屌你老母 Ki茅撚到

KI真係好撚閪

屌佢老婆

跟

唔受你地

羅辛奴勁到
打反擊神器
買佢啦

曼黎

又買左翼

打到右

佢d埋門咁既質素, 黎到仲唔俾人屌死

摩佬：肯回防就得 其他是撚旦

睇見Ki同Son死狗咁就心涼

咁樣俾son入返粒

想睇埋瑞典奇蹟戰勝德國

泡狗體力跌得好快, 下場仲唔俾德撚炒

半客全客又袋錢

我係son下場留下力算，等亞運

孫興民(軍人)

仲有亞運 last chance

德國一陣冇退路 和都死

服兵役都有得踢K League

尚州尚武足球俱樂部（英語：Sangju Sangmu FC；韓語：상주 상무 축구단）是韓國足球俱樂部，下屬於大韓民國國軍體育部隊，位於尚州市

和既最尾墨仔瑞典1人1分就夠

嘉殷唔駛換衫架

矛撚到痂線，場場都幾廿個foul

得果4張黃牌真係執到

等睇聽日班泡菜狗話黑哨

收到風你十卜韓畜

Yes 十卜佢地快啲出局

有冇手足打算通宵唔訓恥笑白lin？

Here

睇完都係4點姐

達斯拿同禾拿仲有得出

要免都唔係望世界盃啦

又肥返

唉

viu有冇免費波睇

仲話加操

技術性調整.jpg

唔食飽d點操

Young >>> shaw

梳b

無得救架啦

viu tv

又播, 慳返連link都唔使搵

送既就無乜所謂, 俾錢買now e班友真係屌哂鬼

話時話廢老出現過未 除左信用卡廣告

咁播法真係用 d 一日pass睇埋16強已經夠

有無人有預感白lin會派膠累輸波

德意志

德國機關槍咁CLS

白lin又要被中出了

瑞典渣架

友賽打得好架

我就係送個班

其實今日無咩問題,可以驚人屌又德國多人睇先搞免費

樓上迷德狗

白Lin

白lin勁

要靠白lin carry瑞典

撐瑞典打死班納粹

德士拿好廢

德國var都有埋 mola mola

draxler真係賣左個屎忽比鼻屎佬

好清

個主球證係波蘭人

係時候還債

白lin傳波係幾好J

德國bye

舉手王

真係舉手王

登機吧

舉手

估都估唔到

白lin又贏

美欺之後 viutv又玩死亡直播

阿根廷都算係植物人
德國真係直接黑車接走

狗會今次fat fat

亞軍廷下場贏到都大機
德國冇哂主動權

kroos真係靠不死人同modric幫手執屎
一冇佢兩個carry就擔唔到大旗

想睇德國今場直接輸

睇下同南朝鮮邊隊做0分出局

lkk 白lin 最聯或成最大贏家

達斯拿閪到震

kroos應付反擊真係好廢
分分鐘özil都快過佢

In 白Lin we7

白lin穩到

白lin勁到

呢個陣冇人逗佢
比人輕鬆過 就面對中堅

差d兩球

睇個勢追唔返

白lin下季可以用多d

有無人迷白lin

白lin好似連制空都進步埋

德國三舊垃圾

魯迪加 雲拿同達斯拿

所有人係最聯都變左第個人

講真白lin入到淘汰賽
吸多啲經都係好事嚟

睇到唔撚忍心睇
堂堂世界冠軍打到咁撚樣
件draxler廢撚到咁都可以打足兩場正選

留意到曼聯球員除左lin 踢國家隊都勁過踢球會

ddg

雲拿算好啦
成隊德國打反擊得佢一條友推到快
不過推完交左比條廢閪拖慢咋嘛

你好 想問白連比人中出左幾多發？

拉舒福特

唔係舉手王都456喇

唔明點解仲出draxler

曼區之前重有人j draxler
真係j名氣 冇睇波

賤種有不死人係後面洗乜驚？

Draxler廢撚到

廢老出現啦

係visa廣告

福仔踢英撚果場都唔錯喎
今年踢曼反而死去

世界盃嘅水平同球會點都有啲分別嘅
除非泊大巴
唔係嘅話防守默契點都差過一般球會掛?

終於換draxler

反德狗表示依場 爽呀！

注定俾俄佬剋死

屌…

洗吾洗咁撚燈牙

好負碌

KGB係水到落野呀

冇左條廢閪真係入到波

料清

1:1唔柒牙

麻煩你柒多幾次

有冇人一齊迷白Lin？

一直都迷緊

mola mola 反cup味濃

Ching sick ball

保定

狃亞舉手快到

白蘭特兩場都做到野喎

屌嬲

買左100蚊和等緊收錢架

下場再出draxler 就賽前炒撚左鼻屎佬啦屌

thx 料清
i love you

連續兩晚絕殺 好癲

我出返去先 會俾人屌

料青

i love you
別走

墨西哥多得你地唔少呀⋯
出線變可能出局🙈

德國對泡菜都好難輸

最後亞軍廷同德狗齊齊出線就好笑

德國大機會好多

又話幫禾諗行程

下場德國贏1:0
瑞典贏1:0

三隊同分同得失球

德國應該唔會贏得一粒咁少掛

泡狗咁廢1-0可能性係0%

睇下出唔出廢閪拿
出嘅話=登機
唔出嘅話=456

個鬍鬚佬真係on9仔黎 果個位犯規

屌 邊有可能個個位落腳輸罰球

衰on9

個個位foul係其一
kroos妙射真係誇張
閪左成場 最後射到咁撚靚

墨好難放水畀瑞典
德又肯定大炒韓國
瑞典

古廸提呢d垃圾

之前球單刀應該帶去角球旗啦⋯

德狗次名出啱啦 巴西復仇戰

瑞典應該贏多過2球都出線

世青神射手唔係講玩

日期 旅遊目的 筆直

佢都唔係第一次

下埋泡菜贏兩粒 墨仔贏就出到線

雲鳩爾我屌你老母臭閪

自己on9抵死啦

屌埋佢老婆同女

點解深夜都要屌一屌？

Kroos

墨佬要輸3球 德國要炒泡狗3球先出局

但係個腳
入左就主動權係自己手
唔入就要睇墨西哥面色
好大壓力

屌你老母v92

輸兩球
墨仔得失球就0
瑞典2
德國贏一球就出線
墨仔番歸

係wo sor 鳩黎

總之德國一定贏 出硬線!

好波！

Brandt都幾慘
兩場後備出黎
射果兩球遠射都好撚靚
但兩球都中柱
如果兩球都入就做兩次救世主

屌你啦

之前已經係到講如果馬走係德甲大把翼可以選擇
佢就係其中一個 d波實際又簡單 有晒走位意識

德國

7月中-26號 7日
目的請媽媽去日本 佢第一次去
我唔知佢地預幾多錢買自己野 我自己同條女 加埋15000左右

佢勁過馬啦，德國隊邊路 佢>>>>>>>sane>>draxler

山狗食咗左翼個位

His release clause is fucking low

werner都好
打翼可爆
反擊陣重可以自己一腳踢
重點係有離心 同好似真曼黎

雲拿不了
個類型同福太似

德國長遠黎講暫時睇左sane 右Brandt
後備重有個突破能力高嘅格納比
draxler退出國家隊

雲拿有腦好多

白蘭特左右都得
係利華都係同拜利可以唔同戰街互踢兩邊
現今世代既翼鋒好多已經踢得晒兩邊

傳俾reus踩停個位都好關鍵
瑞典出嚟標波個兩個應該好後悔

唔覺
佢係rb作用都係好單一
一落德國隊就見真章 踢唔到要用腦既中鋒位
所以先要靠鳩爆邊線搵食

出咗高美斯好好多

積唔積極回防先 唔積極摩佬唔會要

至少werner知道幾時傳 幾時帶
福依家一拎到波就係dup頭 鳩衝
下下都想用速度過人

上半場10打12
下半場變番11打11姐
重要兩邊翼都打通左
依啲唔太關肥鳩事

上場雲拿咪又係咁 幾個open chance自己鳩射唔傳
有球一交左路就單刀佢咪一野鳩ban射左

上場雲拿咪又係咁 幾個隊友open chance自己鳩射唔傳
有球一交左路就單刀佢咪一野鳩ban射左

打完呢場波鼻屎佬知前線點排啦掛？
仲擺垃圾7號正選就聽出局啦

個draxler唔會廢到連泡菜都贏唔到啊？
下場真係要保住高美斯萊斯
一陣傷咗就大檸樂

一個射手係禁區中間有信心我覺得射都正常
但係福個啲係無曬角度都要射
真係痴撚線
不過werner個心理質素差就真
唔知依家有冇改善到

佢出到黎拖撚慢哂d波又唔走位
雲拿係高美斯出左黎之後靠左踢擺明順眼好多

draxler條友係拎波 hold完再回後 就連反擊都係
啲波到佢腳係唔識向前
已經係佢戇鳩 心態問題
多過佢技術問題
下下不求有功 但求無過

萊斯收起啦，換白頭仔出黎，中場換哥利茲卡同基迪拉，收埋卻奧斯好過

我覺得中場應該要
reus kroos/muller Brandt
Rudy gorxxxxxxx
咁出比較好

Muller後備算啦#

muller搶點應該唔差
今屆啲出波真係屌老母
下下底線傳底
但係聽聞佢踢德界啲出波ok

屌你 德狗討論大會？cup一場上哂水

kroos攰啦，仲要對泡仔，避戰好d

中場出兩個硬d既頂住，梅拿係必出
佢對泡仔應該玩到好多foul

甚至我覺得兩邊打得通嘅話
攻中位可以出臭燒

臭燒就算啦，雖然我覺得對泡仔無咩所謂

上場我覺得真係唔關臭燒事
反而係廢閪拿下下都帶波入中路/回後 做唔到野
搞到中路塞死曬 廢左臭燒

你睇下上場同上半場就知
中間位拉邊個踢都死
出廢閪拿真係完全打少兩個

泡菜又未必食硬嘅
我諗德國都唔會咁夠薑出晒B隊
始終拎唔到泡菜呢三分都係好被動

鼻屎佬自己攞黎架喎
死攬件廢閪拿

b隊勁過a隊

Tanguy Ndombele could be on his way to Old Trafford if Manchester United boss Jose Mourinho get his way. (Source: Le10 Sport)

我屌

乜水黎

肥撚到成隻豬咁

肥梳黎架 又話提早返去操既

肥撚過朗隊,天份又唔夠人高
躝啦

反羊反摩又輸

爭氣啦屌

最衰摩9，死都要出羊，搞到梳無心踢變成咁

拿 咪呀你

ching 你走先，我幫你頂住

哈

見到有曼page話比利時大炒好笨柒無得走線 英撚會走更遠
尾場先打英撚 唔係任佢走咩

預告定唔出盧卡同世三

不過今晚英撚會預早走線

個page周圍強調比利時無得走線會提早見巴西 好煩膠

咁事實英格蘭真係玩野既hea打搏和既話比利時真係要硬食
前提係今晚唔好輸比巴拿馬

Lkk再吹奏
白連愈踢愈好

屌，幫唔落

最衰都係摩佬！！！

最衰都係班港獨份子!!!

Shaw

LKK 在比利時 🇧🇪 只要做好走位 搶點 埋門 就已經夠。 控球突破策劃 有夏神 迪布尼
LKK 隨時 拎神射手都唔出奇
在曼聯要打陣地 控第一點 背向球 做2傳策劃 原全發揮唔到佢爆發力和走位

琴日有source話摩佬同lyon 主席見面
都諗梗會唔會係傾bele 廢機定aouar

屌你老母

賣馬比佢

反而我覺得曼啲反擊太慢配合唔到

曼沒精準長傳 而且轉守為攻又慢 人地已經回晒防佈晒防 邊有空間比LKK 跑

妹嘅長傳係咩？

佢咁既心態同身型點出佢呀

今屆嘅比利時會唔會係巴西想走線避佢多d 呀

有幾何出到。同史高斯果種 慣性 長傳 自動導航差一班啦

馬天尼斯唔比LKK做神射

渣古同世三傷佐

已經話對英撚唔出

係咩？

尋晚美帝Fox 訪問馬天尼斯講

反擊轉守為攻慢唔係一定關長傳事
有幾多下反擊係長傳直接俾前鋒嫁
次次都係要中間個個一腳彈或者轉身帶嫁啦
轉身個個夠快 而且要有人跑空先會彈到上前

比利時想渣流灘走線

今晚英撚就提早走線啦

琴日渣古上半場已經係場邊噴野
我諗真係有啲傷

我以為佢換鞋換咁撚耐 成個巴洛迪利咁

今晚英撚豬波16強都入唔到

【比利時熱血球迷】好在有「亨利」

【體育】呀伯你係咪眼花呀？亨...

Now 體育 -
亨利教曼進攻ok?

好快追上月巴

以為唔反何sir了

佢第一球真係醒佐。走左唔控個波就射。平時一定鳩控甩腳

琴日有球先係咁
一控就出事

一控失單刀

靜。。

大家琴晚睇完Toby 覺得點？

有白連夠了

佢真係好彩同組有兩隊真魚腩

Mirror: #MUFC have abandoned plans to sign Alex Sandro, and have switched their attention to Jose Gaya (Valencia).

you fat fat la

Just a reminder that Louis Van Gaal decided not to sign Toni Kroos when he was available for £25m..

Fake photo

原本Kroos都點頭同意，v92 ban鳩咗

當然對Kroos係好好好彩

再貼假相我會積極考慮搵心xxxx巴打報驚

有幾多年冠軍係要走線架....

老野

Any j news update?

老得黎幾型

死gay佬

姼

講中左

1001

耶子

木狗老母條隊環繞地球幾多週？

原來墨西哥下場都無得風流波

可以鳩猜守和

多女

撚就得一條

Shaw仲係咁 肥到

摩佬迫害！！！

粗重野等我黎

走啦 屌

曼區已死

保定五千萬 不了

系咪有人搵禾

估唔到成功練到朗隊一樣咁大隻
下季肯定大爆發

想報案

Yes

同志 7.1洗唔洗去睇住班人遊行？

無得去
好嬲！！！無得用警棍執行正義！！！

搞錯 你咁愛國都無？

之前吹到80m plus add on

主席 請你放心 我一定會努力工作 做一個愛國家、愛香港的好警察。謝謝主席。

一般，不過似m底，可做sp

撚羊係咪已成必然正選

真係普通過普通
唔明點解咁多人吹奏

Ig d硬照唔靚

d人前世未見過女咁

D清我都未見過

另一條女正d

跟料青上去睇下波囉

我聽日上去做野

個全民造星咁似亞視d節目

去邊度睇波

係咪馬同美麗嘅分別

我幾世未見過女

連加特唔好搞到我地曼聯出醜ok?

美lin控高黎射 真係球皇風範

垃圾lin ,波到控到彈起哂

lin

羊真係好尾機
又正選

衰過渣古

正常水準

好似一個全球球壇最高盛事入面有個學界層面既球員一樣

系 唔識啲人咪話佢廢

雀屎： 不過不失

支持連加特將件7號讓俾羊格

全能都仆街，都唔知邊度廢

不了 18號算

好 on9 , 又有人舉支那旗

啲人高成個頭=。=屈機

羊幫史東斯做單擋

好波

羊

又比曼一下去
Stones vs lin

on9埋邊啦
見人入波就劣J

Messi lingard係咪得罪左巴拿馬總統...個個追住佢黎踢

冇乜交情

有冇咁快

球皇係俾人針對嫁啦

俄羅斯係註冊國家先可以拉佢

penalty

搏到12碼

連狗博到12碼！！！

LIN

終於比lin博到12碼

連球王

lin走位

經驗淺,任lin射都唔入
唔使犯佢

Lin

巴拿馬真係賤種垃圾黎，又茅又做戲

球王先會俾人hack同搏pk

呢個先係messi

Lin頂唔頂到半場

大英帝國

今屆最靚嘅十二碼

Draw foul王連加特

巴拿馬真係好廢。。亂犯搏出，亂射波

抵佢地贏唔到賭神

Lin下年大爆發

巴拿馬肯定冇睇我連最近嗰500場.單刀都一定唔入既.做咩犯規呢

以為韓狗已經夠賤，今屆就多隊巴拿馬出黎爭做狗

犯規亂鳩咁黎，成班冇腦垃圾傻鳩

真係好撚乞人憎！MMA 加戲

應該無一隊賤過泡菜狗

拿拿聲成隊執柒左佢啦

韓狗死全家

美國要有幾差
爭出線會輸比呢隊野

連加特入波

messi

Lin神

連狗好勁

Messi

新碧咸連加特

靚波

Lin 球王3-0

LINNNNNNNNNNNN

都估到會入

勁過古天奴

連加特是最撚勁！！

柒頭lin

Lin勁到

連一招

禁區頂球王

連爺以前有咩得罪多多包涵

Wtf 勁到

美lin

我lin

Lin carry 英撚

新古天奴

球王歸位

明明無位都射到

球王

我lin先係英格撚救世主

球王連格登機

Messi Lingard!

連加特:1
美欺:0

古美連

早兩年連狗同義和比都比人笑

依家得連狗成才@@

反Lin又輸

英格蘭救世主

Lin op

新po 吹lin